\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Dornen und Steine} 
\index[in]{Hier wächst kein Ahorn}   
\index[in]{Dornen und Steine} 

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/hierwachstkeinahorn} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. H\=ier w\="achst der T\=hym\=ian, hier w\="achst der Ginsters\=trauch.\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
2. Hier w"achst der Thymian, hier w"achst der Ginsterstrauch.\\

Und Dornen w\=achsen \=aus den S\=teinen, D\=ornen aus den S\=teinen.\kill
\>\bf G\>\bf A\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
Und Dornen wachsen aus den Steinen, Dornen aus den Steinen.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. H\=ier w\="achst der H\=ands\=char, hier w\="achst der Flintenl\=auf,\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
3. Hier w"achst der Handschar, hier w"achst der Flintenlauf,\\

und bl"uh'n, wie L\=ilien bl\="uh'n im M\=ondlicht, L\=ilien bl"uh'n im M\=ondlicht.\kill
\>\bf G\>\bf A\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
und bl"uh'n, wie Lilien bl"uh'n im Mondlicht, Lilien bl"uh'n im Mondlicht.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Und m\=orgen \=Abe\=nd, wenn d\=er Nachtwind w\=eht,\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
4. Und morgen Abend, wenn der Nachtwind weht,\\

kommt unser G\=ener\=al ger\=itten, G\=eneral ger\=itten.\kill
\>\bf G\>\bf A\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
kommt unser General geritten, General geritten.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. \=Und br\=ingt uns R\=ak\=i, hej \=ho bogami h\=ej,\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
5. Und bringt uns Raki, hej ho bogami hej,\\

und bringt uns t\=ausend G\=oldduk\=aten, t\=ausend Goldduk\=aten.\kill
\>\bf G\>\bf A\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
und bringt uns tausend Golddukaten, tausend Golddukaten.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Jooschen Engelke - Weise: Walter Scherf\\
FA: 101 GB: 123 LB: 182 MO: 87 TS: 296
\end{angaben}
